(置頂) 得罪講句 仲攬住和理非既諗法今時今日係可笑 逃避現實 係無能既表現

本人極力反對政府修訂條例

提外:係依到唔講需要特登講警察既不是
因為警察依個因素大家都知道無可能改變到
副本打boss 之前點都會有細怪 無可厚非
我要專心翻我地大boss反送中 反林鄭 反惡法先

我地香港人既奴性真係咁大 深入本性咩?
我好想知點解我地比人踩到上心口都仲覺得
文筆討伐可以拎返公義翻嚟??

好多人話政府厚面皮 唔聽民意 我聽完真係得淡笑 你屋企隻狗今日吠多左幾聲 你會唔會因為佢個兩聲服侍翻佢啊? 根本政府就鄙視緊我地 可笑既係好多人連咬人 連反抗都唔識 你唔好話有啊 個啲係政府眼中 只係呻吟

非常時期用非常手段但我唔覺大部分人有幾非常時期既反應 我地九號有358位義士犧牲左 然後呢? 點解會有人覺得九號只係行左個圈架?
佢地既犧牲真係好唔值得 竟然連喚醒大家反抗既價值都無

我只可以講今時今日 我地真係已經無退路 唔可以再有任何讓步 即使有暴力鎮壓都好 有邊個國家爭取公義 永遠都係和平? 都去到唔反就死緊既時候 大家可唔可以用盡自己既一切去反抗去強逼政府 逼宮依個字我諗無人唔明 依家我地既情況就係去到咁惡劣 因為政府已經舉起殺自由既刀 唔通大家覺得再叫救命 呻淫兩聲仲有用咩
只有起身打 大大力打返佢 咁樣反抗 我地先有得改變 先會有機會

只希望今次大家真係可以賭上一切去反抗 政府一日唔改變 我地永不休止 點樣都要反抗到底

加油啊 香港人 今次真係自己香港自己救
唔好再令自己後悔 唔好再令香港人再多一個 遺憾同失敗既抗爭 我地無野可以再輸

好希望今次香港人真係可以醒悟
依家即使政府咩都唔理通過埋添
我地就真係唔可以反抗到底咩 重要既係有無同政府鬥到最後既心同勇氣
邊個話通過左就完 我地一日唔放棄 一日都唔會有完既一日 何況依家先二讀

香港人心不死 邊個可以控制到我地